其實你地決定爭取藍屍支持就應該預撚左有今日架啦

本身藍屍就永不反政府既
你爭取到佢地支持你投你入垃圾會啦
你唔係以為佢地有咩大事就會走出黎反政府下話

又要做雞就要貞節牌坊, 又要做中間超人又想所有黃絲撐你, 到底個腦有幾豬先會諗到呢個策略出黎